九龍灣人鏈手足慘變condom

Condom condom

sorry 要去太子

九龍灣要人
街坊食完飯快d
落

應該已經連到去？

ok轉頭過太子

推呀
九龍灣人

成條人鏈叫 condom

其他地區多人好多？

你就condom呀標題黨

九龍灣站，連到啟業都有困難